時代廣場買滿$800送番$800現金卷，仲唔黎買嘢？

費事話我呃人，比條link出嚟先

廣場個大電視仲播緊CCTVB首機場特警主題曲，入口又有兩個小隊睇住，一定好安全

計漏左佢

我帶緊屋企人行街食嘢，無辦法Join

大佬 又搞時代又搞荷里活又搞海港城 九倉比你地搞到雞毛鴨血啦

買iPhone SE都有現金卷拎，自己諗點玩啦

咁屈機

條款果度寫住Apple電子產品唔計喎

你要諗下點玩先得

Apple唔計

係咪真架
定係個800 蚊要分幾次用？

張現金卷係你下次買滿$100就可以用$50，頭先我買七千幾蚊野，送咗$3,600商戶卷同$3,600食飯卷

咁抵？ 現金卷食飯卷有無到期日？

抵玩！

GO 低成本高效益

九倉主席吳天海 = 香港再出發大聯盟共同發起人

其實唔係算好抵
你洗800 回800現金卷
你要用哂800 現金卷最低消費係1600

即係你前後洗左2400先平左800

六月中前用

無人話你一定要自己用，可以”轉送”他人嘛

我見上網有人賣8蚊一張